{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006514",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페로나호계점"
    },
    "text": "こんにちは。カペローナです。 当カフェは虎渓象市場の内側のボウリング場の裏側にある小さな個人カフェです。 ここでは濃いコーヒーと甘い手作りデザートを販売しています。 おいしいデザートメニューには、チョコチップマドレーヌ、黄チーズマドレーヌ、コーンチーズマドレーヌ、黄チーズクッキー、チョコの森クッキー、オレオスモアクッキーがあります。 価格はそれぞれ1,800ウォン、2,000ウォン、2,500ウォン、3,800ウォン、3,800ウォン、3,600ウォンです。 コーヒーメニューにはカフェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカがあります。 価格はそれぞれ4,200ウォン、4,500ウォン、4,500ウォンです。 おいしいコーヒーとデザートを味わいに来てください。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カペローナはどこにありますか？",
            "answer": "カペローナは虎渓象市場の内側のボウリング場の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "カペローナでは何を販売していますか？",
            "answer": "カペローナでは濃いコーヒーと甘い手作りデザートを販売しています。"
        },
        {
            "question": "デザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "デザートメニューにはチョコチップマドレーヌ、黄チーズマドレーヌ、コーンチーズマドレーヌ、黄チーズクッキー、チョコの森クッキー、オレオスモアクッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "デザートの価格はいくらですか？",
            "answer": "デザートの価格はそれぞれ1,800ウォン、2,000ウォン、2,500ウォン、3,800ウォン、3,800ウォン、3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーメニューには何がありますか？",
            "answer": "コーヒーメニューにはカフェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーの価格はそれぞれ4,200ウォン、4,500ウォン、4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カペローナの場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "カペローナは虎渓象市場の内側にあり、ボウリング場の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カペローナのデザートメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カペローナのデザートメニューにはチョコチップマドレーヌ、黄チーズマドレーヌ、コーンチーズマドレーヌ、黄チーズクッキー、チョコの森クッキー、オレオスモアクッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "カペローナのデザートの一番高い価格はいくらですか？",
            "answer": "カペローナのデザートの一番高い価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カペローナのコーヒーメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カペローナのコーヒーメニューにはカフェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカがあります。"
        },
        {
            "question": "カペローナのコーヒーの一番高い価格はいくらですか？",
            "answer": "カペローナのコーヒーの一番高い価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カペローナのおすすめのデザートは何ですか？",
            "answer": "カペローナのおすすめのデザートは黄チーズクッキーです。"
        },
        {
            "question": "カペローナのおすすめのコーヒーは何ですか？",
            "answer": "カペローナのおすすめのコーヒーはキャラメルマキアートです。"
        },
        {
            "question": "カペローナはいつオープンしていますか？",
            "answer": "カペローナは10:00から20:00までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "カペローナでデザートを持ち帰ることはできますか？",
            "answer": "はい、カペローナではデザートを持ち帰ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 687
    }
}